\topskip0pt
\section*{dedicaces}

\vspace*{\fill}
{
    \sf\emph
    "A  mes chers parents, pour leur amour, leur soutien et leurs prières; A mes chères
    sœurs, mes frères et mes amis pour leur encouragement et leur soutien moral."
}

 \begin{flushright}
    Fadeli Mohammed Elwardi
 \end{flushright}

    \vspace{3cm}
{
    \sf\emph
    "Avec l’expression de ma reconnaissance, je dédie ce modeste travail à toute ma famille et
    mes parents en particulier, pour leur encouragement, leur soutien et leurs prières tout au
    long de mes études."
}

 \begin{flushright}
    Bensalem Abdelraouf
 \end{flushright}
\vspace*{\fill}
%
\newpage
